Promotion module
================
Promotion module dùng để thiết lập các chương trình khuyến mại (xem các promotion modules trên basic nhưng cần tổng hợp lại); User tự lập được các chương trình khuyến mãi theo các điều kiện họ muốn:
% tổng tiền, bằng 1 khoản tiền cố đinh hoặc bằng điểm thưởng tích cho người mua/bán
Điều kiện riêng lẻ: đối với 1 sản phẩm; 1 nhóm sản phẩm; 1 khách hàng, 1 nhóm khách hàng, cho 1 nhân viên; cứ là nhân viên, 1 nhà cung ứng, nhóm nhà cung ứng; vào 1 giờ, 1 ngày bất kỳ theo quy luật trong tuần, tháng, năm
Tùy chọn theo thời gian (xem version hiện tại)
Nhiều điều kiện: tổ hợp bất kỳ của các điều kiện trên
